(推左上報) ISIS 港女自戀狂

屈人地偷拍
而家上埋報 人地重出埋律師信
Fb del post del留言

訓緊覺都知俾人偷拍

有病的女人

isil

咁既角度都可以由玻璃反光睇到個Mon

黐撚線

對波夾撚到

果然係isis

自己賣點唔多就咪咁多幻想

邊度講出信？

條仔幾正, 想同佢做愛多啲

敵sor is doctor lee

個樣有啲似wilson liu

我都覺 人地議員黎

isis 打個黎喇

好索

ISIS 應該三十幾歲, 佢好似仲早過周秀娜出道

應該好易就屌到 ，
但係但款似好多手尾跟

有無新聞link

明明佢先係偷拍人個個

最諷刺既係佢自己都偷拍人 如果係真點解唔直接開口屌？

睇完

成件事真係on9
唔理肥仔有無偷影
而家大家睇到嘅只係條女無證據喺度屈人
係俾人偷影就當時即刻要捉住佢啦
成班女仲要直接將條女代入做受害者，肥仔=壞人

最撚慘係啲男人仲要加把女講咩無計啦你靚嘛，香港男人搞到咁低賤真係要多謝呢班狗公

持住自己有個西就以為道理係自己果邊
用個西當八達通嘟吖笨

認真
個電話要擺到咩角度先至反射到係偷拍緊你
窗倒影見到就應該好誇張

on9

賊喊捉賊

哩個？

其實個名點讀
熱時熱時？

i實s (好似係)

好撚似北姑

仲要係141果d 300蚊全套果隻

做乜自爆咁睇唔開

會考都冇C

又有笑點

巴打想上位？

換左icon啦

好年輕

花式

佢好多年前有條片叫 "港女谷胸數臭男友"
咁多年都撈唔起

狗會幾時咁低質
U GRAD都冇都搵

想上位姐

Allahu akbar

熱菇熱菇

依實士

佢當年同no7同埋個件e cup baby差唔多期出道 好似係

原來係大陸雞

有冇新聞link

點解佢影人報紙埋上網就無事

點解佢影人post埋上網就無事

港豬嘅英文名到底可以有幾on9?

關員：What's your name
港女：My name is Isis

Isis
痴撚線

巴打你好靚仔 好想幫你打飛機

如果係洋腸偷影個情況會變成點

上海雞

佢話玻璃反光見到個mon, 但係成隻卡比獸挨落玻璃，係咪議員肚腩反光

好撚樣衰嘅支那雞
仲要咁on9改個名做Isis

唔好唔信條女，但要玻璃都反到，佢都影得好誇下

撈唔起又覺得係男人都想同佢扑野

冇事既，我估。

訓緊教都可以知有人影緊佢 港女真係好撚勁

幾靚支持條女個樣同時覺得肥仔唔會咁缺德

條女又出黎扮可憐

頂，死圖

個個都偷拍佢

來自上海市

專恰毒撚。

C啊！你會考都冇啊

蘋果新聞下邊d 回覆
呢個臭雞港女d閪格真係隔住個moon都感受到

成日以為自己好靚好多人想影佢地 痴撚線

上面知唔知isis呢個英文名係原本好常有，係Islamic State in Iraq and Syria出左先變禁忌

係撚港女？中国上海㗎

原本係神名嚟
唔駛咁認真嘅搞下笑姐

條女三十幾歲仲要搭公共交通工具

ISIS

成班連登仔都身有屎

來自上海市
北姑

isis

Adolf 以前都常有啦，你會唔會改呢個名？

咁你都知

條女幾正

江議員
信你無錯

ISIS呢個極端組織係呢幾年先有
但係Isis呢個英文名有咗幾十年

留名

Vivian Chong